今日午餐好豐富

日版出前一丁麻油味
日本製獅子狗
本地雞蛋

東江水餚製

隻強發生咩事

打落去水滾蛋

千算萬算

d 麵發到咁脹
點食呀

係淋少少
無睇火

好

街都唔洗出
HKTVMALL送

好正囉

呢碗麵起碼值80蚊

成本15蚊內計埋水煤洗潔精